呢幾日有無天橋導賞團？我想感受下偉大嘅天橋城市

講真wikipedia幾張圖太抽象，唔去兜返轉點感受到architects嘅人性design

星期六？我帶你行！利申人肉GPS

Thx very much!!!!! but sorry星期六唔得閒